{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66354&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주메이브리즈풀빌라"
    },
    "text": "慶州プールビラペンションは全室に個別プールまたはスパを保有しております。東宮と月池は車で7分、ボムン観光団地は車で3分、慶州世界文化エキスポ公園は車で5分の距離に位置しています。オンライン予約の際、客室定員のみお支払いできます。個別プールをご利用する際、当日一括で発送されるメールの確認が必要です。入室は5時以降であり、退室は22時以降です。送迎時間は入室時5時から5時30分まで、退室時0時30分です。ぬるま湯の使用には40,000ウォンの追加料金がかかり、冷水の使用には20,000ウォンの追加料金が必要です。 [スパ]Aメイブリーズ20号、Bヘイブリーズ20号、Cローズブリーズ20号の客室にはスパがあり、無料でご利用いただけます。入室から23時までご利用いただけます。 屋外プールは夏期のみ営業しており、入室から20時までご利用いただけます。ファイアプレイスは50,000ウォンで利用可能であり、電気グリルを利用したバーベキューが可能です。最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットは利用できません。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して処理しなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州プールビラペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "慶州プールビラペンションは全室に個別プールまたはスパを保有しており、東宮と月池、ボムン観光団地、慶州世界文化エキスポ公園へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用するためには、当日一括で発送されるメールの確認が必要です。また、入室は5時以降、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "慶州プールビラペンションでは、入室時には5時から5時30分まで、退室時には0時30分までの間に送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金には、ぬるま湯や冷水の利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用には40,000ウォンの追加料金がかかり、冷水の利用には20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "Aメイブリーズ20号、Bヘイブリーズ20号、Cローズブリーズ20号の客室にはスパがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期のみ営業しており、入室から20時まで利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ファイアプレイス（火の使用）は50,000ウォンで利用可能であり、電気グリルを利用したバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用はできますか？",
            "answer": "未成年者やペットの利用はできません。また、最大人数を超過した場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して処理する必要があります。火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 546
    }
}